試問又有誰會為我掉眼淚

這麼多年來

每一次 都是我在照顧別人
每一次 都是我在付出
每一次 都是我犧牲自己
每一次 都是我在掉眼淚

其實我也想有人照顧我
其實我也想有人為我付出更多
其實我也想有人會為我掉眼淚

這些故事拍成電影
大概有很多人
會覺得可惜 覺得可憐
可是為什麼就找不到那個人

當一位紳士
當一位暖男
難度就不配擁有幸福嗎？

我放棄左啦
每一個
當我同佢相處左一段時間
我就好似月老咁
佢好快就會搵到另一半
不過對象並不是我
唉
隨緣啦

你們都幸福就夠了

多謝巴打開po有位比我放下負

唉 真係好傷心
每次對方既朋友都會覺得我好好
但好又點 最後都係要分開

有時諗諗下 發現成世人好似又真係冇人會為自己流眼淚

我都係
就算我點關心人 對人好
人地都唔會當我係好朋友
無論同性定異性都係
關係唔係差
但唔會好到可以話講係好朋友
永遠都只有自己
我都想比人關心
有人可以放假話去邊就去邊
一齊去旅行又好 打機又好
冇一個咁嘅人係人生入面
覺得永遠都唔會遇到呢一個人

到左咁上下年紀
真係好希望背後有個女人為自己付出
同埋照顧我

眼淚只能在心裡流

前事在心裡飄浮